其實只要去一去海港城，就知香港人幾有錢

全部名店排隊入，原來有錢佬唔去旅行或者唔出外公幹係有咁多錢洗

香港人都撐得起名牌 使撚自由行

限人流姐 入面得幾丁友行

有coupon ?

倫敦 Mayfair 名店都排晒隊

咁聖誕節點都要買禮物嘅
Alexander Mcqueen Gucci Chanel 呢啲基本啦

...